身邊有冇d蠢撚過豬閪但又鍾意拗既人？

未識過人咁撚蠢，又要蠢又要鍾意堅持自己係岩
而家d大學生咁既質素？

做咩咁話自己同學
當面屌尻佢咪算

有 講一句駁一句
講幾個例子：
打機既時候 永遠話人地既睇法意見係錯
然後拋自己果一套出黎
就好似你話1+1=2 佢死都會話「緊係唔係咁啦」
然後話1+1=3
最撚緊要係佢唔係針對人先係咁
而係發自內心覺得自己係岩
個心入面係冇「agger」呢個意義

仲要有被害妄想症咁撚樣

連登仔

你有共同朋友都好d，我1對1 一個承受哂

為搏而搏
嘈完一輪, 見到無人出聲就沾沾自喜, 以為自己最撚醒, 其實大家係廢鳩事理佢

發自自己內心以為真係啱個下真係攞命
仲有係啱 唔係岩